移民土耳其，兩球搞掂

想藉成功爭取土耳其護照彎入英國or美國嘅朋友可以入嚟睇睇：

更正：涉及英國同土耳其嘅安卡拉協議過埋今年就收檔，以後有土耳其護照都只可以申請美國E-2(小額投資者非移民)簽證：